政府應該派錢畀三大生

三大生乃社會未來嘅棟樑

咁grad左出黎做野果d呢

佢哋有收入啦